欠債還錢 天經地義

女朋友身邊d八婆借左唔撚還錢 仲要當面提過哂 暗示哂 都唔撚還
次次食飯 我一唔係到 都借d意話唔夠錢 要我條女出
我條女又衰on9 已經屌左佢幾獲 振夫綱
但大家有無咩妙計等條八婆還錢

豪唔起就唔好撚借啦

幾時變到債仔惡過債主

啲錢憑我本事借返黎，點解要還？

關我撚事？我借你錢？你真係正一戇鳩仔

洗唔洗連登仔每人夾錢還比你？

得罪講句，幾時都係
利申，借過四位數俾fd追左幾年

之前嘅好難追，絶交止蝕啦